呢幾日係我自612之後再見到ig story 洗版式forward元朗恐襲

之前幾次去遊行之前都已經有d fd 變返做港豬，但自從721之後都關注返件事。所以黎緊元朗反黑人數係有機會多過屯門/上水/沙田。甚至係多好多，但宜家個問題係d 資訊亂到9彩。日子有幾個，時間有幾個，計劃又有幾個。對於一d 唔係follow 得咁足既手足一定睇到一舊雲。
我宜家嚴正警告連登仔今次單野要做得好好睇睇。

最基本要1. keep 住d 訊息熱度。唔需要太煽情，但keep住團火（怒火）。
2. 未確定d 資料唔好亂spread。一切等真係確定時間集合地點再spread. 宜家share 全727 元朗就夠。唔好九十幾個plan睇死人。

大家通力合作打贏場仗ok?

自推！我冇野講

我冇野講

再推！！！